投咗票之後個人高咗又大隻咗，自信心番咗黎

腦筋好咗好多，次次考試都100分添呀

我屌埋你老母啊

我屌埋你老母呀

真 女女都多咗

點呀癲婆 想打交？

嬲鳩完？

跟隊屌樓豬老母

咁又無 多咗兩個海馬牌枕頭咋我

係吹咩

典解 禾良好公民

我失戀大撚晒啊

笑撚死我 無骨氣

你收皮！！！！！！我大人有大量！！！！-.-

唉 你啲失戀人唔笑狗都吠

無骨氣呀你

你直頭肥到摸唔到骨

你老母唔係

=.= 屌你老母多一次

碌鳩變到又粗又大添呀

唔好笑

我老母係

Good boy
呀！唔係

Good big boy

每次都心痛呀嘛

不嬲都大